突發！沙田吉野家釘緊木板！

有無咁撚驚呀

週日商場FUNCTION仲有馬明
涼住冷氣又順路入沙田唔係唔去嘛

個商場好近火車站！

驚比警察打爆？

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

唔係全力支持香港警察嘅咩！

唔好開門啊笨

又有地方可以噴野了

老細撐警嘛 仲唔嚇到瀨屎

全部同我入黎！教你下一步點做

木板??
有冇尊重過我地?

計下角度都知樓主住黃大仙

咁快執笠

求求大家唔好去 好運中心（沙田公園行人斜坡直上）間吉野家搞事

收皮啦

真係唔食都罷喇，垃圾

笑到我有冇咁驚，又冇槍又冇警棍

食加藤屋啦，仲好食

咁我去邊食牛肉飯

打風

專登預個位俾人貼memo紙

都冇人食，驚西咩

幫吉野家宣傳下, 貼啲獅子狗 POSTER 上去

明明琴日上水吉野家 咩事都冇

佢可能知道又有光頭佬搞事畀位差佬上，做定嘢囉

我覺得真正暴動時, 如果有人開始掟玻璃, 呢間野一定唔少得

痴撚線

好地地唔DEL POST唔炒人既話你正常營業都得添啦
生意好過平時添呀

連濃牆

應該收到狗通知
即係今日都會繼續用暴力，小心

拮野家親子丼

自己知自己事啦吉野家

係

咁冇信心？驚克警太克制？

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

過街老鼠

白痴仔

驚你呢班暴徒囉

封咗板

唔好去啊，真係唔好去啊

行得正企得正，使唔使噉誇

請各位做好隨時被顏射的準備

驚好似琴日間藥房咁

有克警保護驚西咩

吉野家職員在吉野家吉野

搖滾準備

佢嘅意思係想大家玩得開心啲，發夢嘅時候有得玩下拆木板

感謝提供連儂牆

琴日上水驚到拉閘唔做生意

連儂牆好位置

食屎啦
唔比講獅子狗呀喇

D高層個腦裝屎

大家記住 呢d食市 要一直底制
佢地唔似tvb 冇生意大半年就會玩完

身有屎

琴日龍豐藥房俾人噴水貨九
中國銀行俾人噴支爆
今日等睇噴乜嘢

支那東北無污染大米都食?

方向正確
唔好笑 向敵人散佈恐怖係好戰術

行的正 企得正怕咩呀

行過啲瀝源仲有一間

呢間吉野家超細，位又窄，行過d壢源大大間，好心啦，你係間鋪喺個角落頭怕乜撚，仲要同d賣衫鋪差唔多大，難都唔會黎你到避啦

呢間野，懷疑係譚仔三哥開

但個位置係期間限定得一日

警告藍絲，呢度係黃屍最緊要既連儂墻，千祈唔好縱火，我地士氣會好傷

有冇後門入

自己攞黎衰

拆硬

扑野家都成50蚊 貴到仆街

今日大隊會經過既不斷係門口屌鳩佢啦

防彈玻璃都爆到
用木板?

玻璃都照爆，何況係木板

陳百牆全面進牆

吉野家

應該唔會經過, 要經過吉野家, 要上天橋

不過會經過中國銀行

遮埋logo嘛

金鐘發生咁多事 唔好話pp 海富都冇損喇

笑撚左 啱啦咁就 做少生意

其實扑野家個腦細係咪智障？
𠵱家個市場係年青人為主（10幾 - 40歲）
唔係唔畀你有個人立場，但做生意嘅麻煩中立，一係唔出聲。
𠵱家扑野家未來注定執笠

係。呢啲就係突顯我哋暴徒 icon
唔洗破壞，如有需要可寫上心意

禮拜日經過銀行冇乜用啦

根本示威者就算勇武派都唔會亂破壞
但佢地班高層個腦裝屎

鐵板飯 一人邊爐
呢間野咩都有得食 好鬼痴線

就係突顯我哋暴徒icon
唔洗破壞，真係需要先寫上心意

老闆撐警架wo
而家釘曬木板，啫係對警察無信心啫

鋼板都無用啦屌

你封左，藍絲點幫襯呀

呢啲就係突顯我哋暴徒 icon

驚比鐵車撞？
咁睇得起自己？

裝修姐

加藤鷹更好食

以為打八號風球

老細心機十分惡毒

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！
好舒服！

吉野家好明顯驚警察多過市民，昨日上水都無事

聽到你咁講！
可能佢轉頭釘多層鋼板

推

打風都冇咁大陣象

唔好推啦

佢個辣飯小辣都辣到我噴屎

順便搞埋啲自由行

Ok 好運中心 收到

瀝源仲有一間，有無釘？

今日搞舖頭做咩？
集中五大訴求

升級行動

咁驚?

一齊去吉野家食飯

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

隔離瀝源嗰間大好多

又幾好玩喎

搞下連儂牆咪算
唔好拆人嘢 又噴嘢住
如果唔係集中唔到五大訴求
然後又畀啲市民鬧我地暴徒

特登整塊木板比人痴memo紙

執左佢咪冇人搞到

走去食白汁牛肉飯？

聽講近近地瀝源商場仲有間
大家真係唔好特登上去搞事

一句兄弟爬山已經係搞舖頭原因啦

投注站都閂埋

直頭係
d麻辣粉就係三哥嗰d黎

此地冇銀

大家唔好拆木板當盾用呀

諗起搖撚準備

當然，我哋唔係暴徒

食到佢開新分店

係喎，嗰間係真拮嘢家

佢個邊爐都有獅子狗食

我明
但應該現階段集中五大訴求先？
之後慢慢清算

狗改不了吃屎

驚d人痴野噴野，示威者噴完一拆木板就掉得

執柒左佢啦

有冇人準備定獅子狗poster

嗰個位係其中一條落中央公園嘅路線，可能會成為交戰區

本身都無咁多人留意...

搖撚準備 瞄撚準未

佢成碗罰好乾又淡
吹奏唔落

此地無銀

警察d裝備區區幾塊木板可以欄得住

係條撚準備

罰？拼音狗？

我地可以再幫佢釘實D

再用水泥幫佢地做加固

【沙田反水客】示威持續 沙田奇華貼告示：因暴動暫停營業 (19:40) 2015/2/15

［文宣組入］文宣都要勇武

新城市廣場內 所有垃圾桶已經被消失

以後唔食

「請給我木頭」

又一間罷食

屌

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

驚到咁

合法遊行
預知會暴動？

d 物資係比勇武派做盾

瀝源個間都係

吉野家食屎啦

新會然？

馬會都封埋啦

因為差佬會同琴日一樣鋪署

我諗要加厚鋼板先有用

你係手寫狗？

驚暴動牙

2015😅

沙田見

其實每次遊行佔領 d地鋪食肆都係勁子生意 即使老闆係藍絲

[/quote][/quote]

下星期打風呀嘛 應該嘅應該嘅...

Ip 都唔洗check

Push

2015

打風咁

邊度有

係，長沙灣加滕屋同譚仔打通左牆合拼埋

黑警暴徒呀？

邊度

壽終正寢啊？

佢間舖個位有冇人會路過....

怕咩? 黑警實保護佢架

如果學中國反日咁，晨早打扑搶燒左

我第一下都係咁諗

貼黑警大特寫。

搵馬明

有冇爆破組做野

痴線

驚到

瀝源果間呢

瀝源仲有間吉野家

大佬
都冇人去啦，垃圾餐廳

不過間野得30個位都唔知有冇

IP都唔洗check

長沙灣mcl戲院果間加藤
打通左 share 廚房

想比我地做連儂牆

瀝源個間呢？

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富既吉野家啊

其實會唔會我地怪錯左佢 整左甘大幅連儂場比大家

笑死

我要食吉邊呀

上木板比大家 貼memo紙

吉野家驚奶野無計

😂😂😂🤣🤣🤣

特登上板呀嗱，一陣就同你拆尻咗去

Memo，噴漆，搖撚準備

都就執啦

ON9

因為預計瀝源係安全

不過個間大D wor wor 同埋好似仆嘢妹事件係瀝源發生

師兄好波

難分真與假

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富嘅吉野家啊

先紅磡後沙田
一定趕得切!

紅磡入沙田15分鐘，當你預多一倍時間
2:45走好安全！

其實大家都係想爭取一啲嘢姐

求分店

我知你一定係講緊香港驚慌嘅。。

木板今晚就會拆，噴漆有啲浪費。

替天行道!

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

連登以前有人話係譚仔三哥支線黎

好似得咁少木板唔穩陣

有冇巴打幫佢地手釘多d

黑警會起玻璃後面起防線,玻璃一爆就會撤退,撐警都唔信啲黑警

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

［更新］舖頭照常開門 大家可以照常用餐
一共6塊大木板 唔好淨污糟人地

其實前排已經裝修緊

利申 上水人

整

啲月餅等餵狗啦

今日係美食團
又牛肉飯又月餅

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

大家誤會晒 佢想比個位我地噴連儂牆

自從呢一日我一蚊都無畀呢個垃圾牌子賺

仲要成日同要去香港嘅外國 friend同同事講佢d嘢唔好食

本來好鍾意食佢隻蛋卷

哈哈

好運中心封出入口
要走就係平台行去沙田公園落單車徑行去大圍

商業機構根本就唔應該提及政治
所以自己攞黎
俾人打爆唔抵可憐

有用咩

玻璃頂唔到警棍
但都要塊木板要夠厚先得

瀝源好似都有間？

幾時坐爆吉野家支持佢

笑了

壽終正寢

班狗想食牛肉飯都無得食

見到張餐紙先發現個名係來自青蜂俠個Kato

我冇嘢講

貼到滿滿

林鄭唔撚出聲引班on9仔衝出來比人發洩

講緊新成路個間

抵啦

暴佢老母無知婦孺

垃圾